[傾計App] HowsYourDate [又到聖誕！又到聖誕！]

舊post(1)：
舊post(2)：
舊post(3)：
舊post(4)：

距離聖誕仲有唔夠一個月 希望大家可以早日搵到男女朋友

未來新功能：
1. 限時發送圖片(大約5秒)
2. 自定義對方花名
3. 刪message
4. 網頁扮工版

Feature:

- 每日只可以抽一個異性出黎傾計，或者等人地抽你出黎 (必定係24小時曾經登入過既人)

- 可以抽同性朋友，亦都可以防止同性朋友抽到自己

- 如果覺得太多人搵，可以開啟防止打擾功能，唔會再有人match到你

- App 有內置頭像，無得上傳自己頭像，玩之前請準備好中伏既心態

- 唔洗任何相／facebook，只需要你既名，年齡，地區 就可以註冊到帳號

- 無voice message

- 每日可以更新你果一日既心情，希望增加話題之餘，亦都可以俾對方多d關心自己

- 一開始唔建議大家交換相，希望大家傾左計了解下，當識多個朋友

IOS 傳送門：

ANDROID 傳送門：

希望大家有時間可以係app store／google play俾個5* 我地
如果有咩需要admin 協助，可以telegram 我： howsyourdate_official

LM

已經傾到好似無乜話題

有冇約過出黎

lm

match咗個絲打，大約傾咗一星期，認真諗野講，得閒就覆，結果都係佢愈覆愈疏，依家del埋，可能自己份人太悶唔識講野
又可以match下個

很信命

交友app的日常

到時依家都未搵到個可以長傾既

要認真諗野講 搵野講既 就唔好勉強了

正常程序

我係指 佢覆我之後，我都認真地覆

真係覺得有啲難keep住咁傾計

登入24小時內match到人既意思係開左app就上線
定係要match一次/對話一次先計上線

因為用咁耐都冇人match到我
心諗個server係咪壞左

你玩左幾耐

你match 到既人100% 係12 小時內曾經上線過

你俾唔俾人match 中係睇機率，而且女仔比較少match 人

我諗女仔少match人原因不外乎成日被人match到, 所以不用再match額外的人

Match 左人 但人地唔覆我 咩玩法

me2

我地互match

matched ! you can chat with me now

Okay, bro how are you?

第1次MATCH到人講多過10句野 好感動

係囉 傾左一星期多啲已經唔知有乜可以講

傾左2個幾月仲傾緊

有冇啲用呢個app搵到另一半嘅嚟分享下啊

有咩咁好傾

都係講下身邊發生嘅事咋

玩下囉

變左好機械式回覆

其實我想識下朋友 學下講野 睇下點同真實女仔溝通姐 點解會咁

究竟仲可以講啲乜 好難可以keep到成個星期

試緊分享日常

人地肯應就講咩都繼續到
如果tg悶冇野傾 我試過轉sc 都唔錯

溝通e d野雙向
如果變到你問我答咁, 你有再多topic都冇用

都係要盡快見一見面

玩左五六日都有四五個覆

ln

match 左，第二日佢問埋我拎V7
條女好chur

可能係伏

驚見完仲無野講
因為本身唔多野講

咪試下囉

早少少準備下自己

淨係想識下人 吹下水咁 希望match到肯講野㗎啦

忍多陣 最近都忙

啲女成日都好被動
永遠都係男方開topic

有冇絲分享下有咩感受啊

交換左相，淨係俾個背影我睇

你可以笑鳩佢,賭神咩

又開頭match到最後，對方係到搵到男友，但男友不是我。。。真係好感觸。。。

我叫佢俾正面，佢話傾耐d先至俾

咁青春

要講下生活野 如果唔係 只會不斷match 不斷互扔profile / history 無限loop

無乜絲打share生活野

可能唔想同我share

交換完相，而家keep住傾唔斷
希望唔伏

巴打應該幾靚仔

仲有成個月

No,

你的樣子如何

聖誕節前揭曉

絲打淨係覆兩三個字 係咪我講野太on9

希望你成功啦,比d正能量來

樣都未開

🍇

多謝Ching

緣份未到

好耐之前同一位絲打交換tg 交換左相傾左兩個月我問佢答之後放棄冇野講

今日冇啦啦msg 我 hi 近排點😂?又send 張佢打排球相俾我

咩料？

想約你打排球

即係人地未放棄你

我都想 不過應該唔係 佢之前腳傷左
應該想話我知佢好番哂啦

原本你no.2 依家no.1

我問佢答 我放棄

水泡

收兵

又唔一定既
純鳩估，可以係佢之前有第二個，failed，搵返你囉
你上既話可能做到將軍架

之前傾開果個完左
你係second choices

同個唔知係咪巴既絲傾傾下傾左佛偈

i go to school by bus

and you ?

有無絲打交換tg

I am a boy
And I like eat apple

自貼自己個樣先啦

日日傾都唔斷wor

有啲位笑鳩吓佢，當普通朋友咁傾計一

傾左幾耐？
一個星期已經無野講

傾左4日 約左時間出來食飯了

交換ig 仲有contact 姐係？

有個傾得好地地 佢提出換ig傾 之後就話約我出黎食野 但佢係衰撚過金鐘m記樣
sor唔係歧視 都已經唔算樣貌協會 但個樣真係好難頂

你有權唔理佢既...
正所謂人揀你你揀人

所以我冇理了 都係純傾計好

但唔知對方個樣
傾到沉船
感覺會怪怪地

你係巴定絲？

我明呀，但對方好似唔明

如果真係傾到雞啄唔斷 再交換都未遲

絲

但如果一交換完相
唔想同佢再傾
會好尷尬
對方知道會好hurt
都係頭2-3日知樣好D

金鐘M記樣
可否形容下

啱嘅

好多都唔會咁快俾樣你睇就真既
同埋真心唔好預靚仔靚女啦，正常樣都係bonus

我字典裡面無法形容

自自然然 好似扮自爆咁比對方睇左先
好過無啦啦直接問人拎相
咁樣拒絕都正常啦 好似淨係睇樣揀fd咁

可唔可以唔好唔理我

知左樣就會浮留上水

傾左幾耐

早

知左樣之後沉左船

D女User 個profile hea 到一個點, 唔通訓起度都大把人開話題?

有個見過句野係 .

你威啦

profile 可以有咩花款想參考下
整幾句詩係度?
身高年齡性取向?

三圍...

咁又唔洗咁誇張

咁hi 又話唔覆，俾少少tips 都好丫

我係金鐘毒撚
約我ok?

HI 都唔覆根本就唔係認真玩個app既
可以放埋一邊 唔洗咁上心

夠有啲match完唔出聲唔知想點
我試過我出聲先啦 對方del埋我 好波

點知人地有冇del你?

有啲係出咗聲 講兩句又消失左

無左個對話

努力追佢

lm, 今日先開始玩

留名學嘢

i am apple

but i like girl

開頭玩 Match完我主動出聲(無論我抽中定對方抽中)
但好多都唔多想傾..放棄左
依家每日上線抽完人就算
抽到家陣,真係幾乎無女仔會願意主動講野

會唔會整個18區filter? 遇到個幾好傾嘅 一知道大家住好遠就delete左

我知呢到好多人都唔介意距離 但其實好多人都介意

聖誕約佢去邊好

有啲介紹欄話識frd 秒回 全部都玩我問你隔日答

呢啲有冇得檢舉佢

好 明知交友app唔應該上心
我 放 棄

希望人地唔好嫌棄我

都要2個人努力互動先得
永遠單機 都唔得

同埋兩個人合眼緣 又岩key
又要遇到 都係緣份來

唔整啦 香港咁撚細仲分乜撚野區

其實有時真係好煩 因為次次都答個啲野 已經將啲野寫曬係info 啲人仲要不停問

睇戲 食飯 行海邊 睇燈飾
都係個D啦

有得繼續傾 即係有機啦
唔好睇低自己
可能佢都覺得你唔錯

好多人唔係要靚仔靚女，只要夾到就得

無錯 哂精神同人傾
傾10個都無一個有結果
好多Hi完講多句就無講野
我都知大家放工後可能好累

但如果真係有心想搵對象
就認真小小
唔好Hi完就唔講野

玩得apps識人都唔方正常啦係現實 唔好諗住拍到拖

咁咪岩囉，唔正常識番唔正常

又唔好一錄鳩打一船人 好多都正正常常
利申 兩個ex都係交友app識

所以變左EX?

好似係咁

咁樣推論未免太高章 跟唔到你個腦

想請教admin, 有冇統計過d 女user平均幾耐就畢業/唔玩,會唔會都短過男user

點會計呢d

點解咁少人9up架

係profile留咗句金鍾樣就無人理過我

鐘

我好鍾意鳩噏喎

有冇人用落發現自己其實暫時唔想揾另一半？

如果約唔到係咪收皮喇

唔一定
你睇下有無男朋友先

有好感就會應承你出
唔出可能未ready好

希望聖誕約到佢啦

我成日9up

用落發現係現實容易d同人熟多啲

我約到啦
希望一切順利

第一次約就聖誕？

恭喜曬

重有一個月，咁快就成功

祝大家攬住男女朋友過聖誕

都係 唔慣睇唔到對方反應

祝你一擊即中

做爸爸

我唔係咁嘅意思 返工返到語無倫次

9up啫

傾咗三個禮拜都好似冇乜意慾約我咁

你個名

可能佢想傾耐D先約你

已搵唔到另一個好傾又想約了

你個名 睇黎都係小新fans

係幾好傾 不過唔知呢位巴打有冇frdzone我

我傾左2個幾三個月對方先約我

齋傾禁耐唔會悶咩

都係傾吓每日身邊發生嘅事，啱傾嘅點都會有話題

Admin有冇統計10位男user有幾多位玩緊我問你答

有keep住傾計交換左相,但約唔到個女仔出黎

有冇得delete自己個account

無 做咩咁傻呀阿強

點解啲絲既iocn有咁多表情，有得轉？

同幾個絲打交換左相都唔係幾啱心水，已經冇哂動力
仆街講句 真係平均值以下

你自己照下鏡先啦

選妃咩依家 心水

唔好嗌交

風間同學

超級fans 九龍新之助

唔好再除褲迫我睇你屎忽

有朋友約到人今日睇戲希望佢得la
我知你有追post架

我係咪特別例子？覺得啲女仔太靚襯佢唔起所以放棄

求普普通通毒絲

得罪你呀

啱呀啱呀

係
交比我

排隊

做咩淨要毒絲棄正常絲同其他絲

插隊打尖

點先唔會變成我問你答
d女答完就完 唔會講下d相關既野 又淨等人開話題
大家通常係點長傾落去?

因為自己都毒

我都係 明明都盡量覆得好有心同你傾吓計 都唔係諗住做啲咩 遲覆無問題 變做你問我答真係無咩心機同你傾

有可能係傾傾下唔想傾
覺得投入唔到網友關係
明明唔熟 又要講好多野
所以就會唔想玩 唔覆
唔關對方認唔認真覆事

我都係 不過唔知邊隻絲好相處或者夾，不過都無資格去揀，少有傾得耐，傾耐咗好快都dead air

所以毒絲見到我地就揮吓手啦

呢個堅，你點覺得自己有心機都好，認為自己表現得對人地幾有興趣都好，人地唔想傾落去，就講幾多都無謂，而呢樣無乜對錯好講只有夾唔夾

本身話約今日出街，不過失蹤咗個幾星期

搵到男朋友了
多謝樓主

各位外協既人 你揀人人揀你呀
有d一開始hea覆 換完相之後就鬼咁主動
但到人hea就講返人

不過當你交個心出嚟同人傾 結果人地係咁既時候都真係會幾灰吓 但總會搵到個啱傾既

好想係聖誕前識番個，但應該冇可能

本身好好傾 開始上心既時候 就無野傾了

加油啊

傾左幾耐?

祝幸福

你會唔會諗多？？
就算女仔見到對方係靚仔，佢手上咁多貨，
會唔會咁得閒寸返話你hea佢呀

絲打係咪唔識應人架
好多人match到都係我問你答, 應得咁hea, 我都會講下自己野再問下佢野, 俾多啲話題, 講稱趣講返咩工咁唔係好難講啫......
同埋一日應得1-2次又係令人心灰係咪想係度識人
交流都做唔到

係咪我太認真

係

近排MATCH到個唔係你問我答既女仔 唔知可以傾幾耐呢

一開始都你問我答
好快可以斷 唔會有咩感覺
係傾耐左 投入左 先愈覆愈少
先會唔開心

樓上果D可以約到人聖誕出街真係好勁

你都得 比d信心

網友關係要投入 搵到個岩傾好難
就算見左面 要發展又係另一難

第一次就聖誕見?
仲有一個月先到聖誕
唔可以聖誕前見一次先咩?

唔知啊 佢地咁講我咁聽
BTW匿名傾計我都接受到
要出黎見我應該好怕醜啞左唔識講野

以前都諗住玩交友app多d機會識人拍拖
但玩完發覺好難投入 好難建立關係 感覺好疏離

咁

我自己心態係做個朋友OK
但係如果真係識人拍拖要好熟對方 觀察好耐先得 睇下係咪岩自己既先敢去馬 因為怕失敗怕傷心
當然我又未試過一見鐘情 可能會遇到個一見面就鐘意左佢既女仔既

緣份既野 要黎就黎 唔黎就唔黎架啦

好似你咁都幾好
可以當人係朋友咁吹下先
我唔太岩用交友app識人

對住男仔 我可以3唔識7都講一大餐之後熟左
對住女仔 除左屋企人親戚之外 就算幾熟我都唔多講野

味用依個app當訓練自己點講野 用朋友心態吹水 反正真係比你識到女朋友咪賺到笑 識唔到都唔會洩底

響APP 9UP都唔驚 但一見面都係啞左 咪又係死

同同性同同異性相處係好唔同
尤其本身冇好熟嘅異性朋友
覺得同一個冇感覺嘅異性狂傾好怪

係
點先可以返返之前咁

見多幾次當取經 衰左咪下個 咩都有理由唔去做點識女啊師兄

你要求高啫

可唔可以唔好俾我再match到仲讀緊書嘅絲打
唔想再聽到咩sem尾趕pj考試所以不了嘅藉口
雖然事實係your face

你唔夠靚仔姐

要出 完sem再出都得啦
簡口來

有冇巴打俾絲match 到又主動搵你傾計？

3個星期

我同一個女仔傾咗一個月, 約佢話太快...

冇事嘅

然後會愈黎愈淡，然後失蹤
信我

我諗難過中六合彩

Match左幾個都隔日回單字，玩到心鳩淡

係囉, 唔係話男仔問題, 都要雙方配合要可以有交流

試過比人match，仲開心傾緊
其實個開場白幾重要，試過幾個人講中某d野/興趣就啪左開關制咁係咁覆

我同意
我話中意睇av
佢竟然都話係

男人?

絲打黎架

唔信 唔佢tg我驗下佢真身先

冇佢tg

咁比你個個

我冇tg

包頭了

第一次留言
一個講到明外協，俾左個ig佢, 之後藍剔。
但係又冇unfollow番 ，雖然我都唔係咁差,至少都標準身高，但都大概估到咩事

另一個交換左WhatsApp 一日唔夠就深潛左
冇交換相，嗰位絲打如果睇到ge 其實可以set 番last seen , 因為我都唔會再打擾你

祝福

各位巴絲如果你約完條對方出黎見面之後先發現唔係好岩, 你地會點做

成日好無恆心玩 對面一hea就唔想覆

我覆得好快 不過無人肯同我傾咁濟

之前有個巴打係直接話唔岩feel
我反而寧願對方直接啲 唔洗我估估下
不過好多都係冷淡hea覆之後等你唔好搵佢

Chat2下就完 唔識撩人傾計

即係點

當做朋友囉

我都估唔到 岩Feel又岩傾真係好快

會唔傾 斷左佢
試過識過一個人
未見之前已經愈黎愈唔岩傾
見完之後 就唔再傾

愈黎愈唔啱傾，應該唔會見完靚仔後啱返呱

但係如果岩傾, 見完面之後又唔對路呢?

唔對路嘅點係咩

應該可以做朋友嘅
但未必會點見

擺明講緊個外貌

上2星期約佢既, 佢會回好多句俾我, 但呢排變返講2-3句,感覺hea覆但又唔會唔覆
覆既頻率同以前一樣一日2-3次

你唔係佢first priority
有心就算忙都唔會覆咁少

原來傾左2個星期
今日係第一日全日無揾過大家
好唔慣

可能你已經揾到個更加岩傾既 再見

恭喜啊絲

雙方似並行直線
從交叉角度相遇
曾經交錯但離去後不會再遇

17度我都有聽呢排

原來咁好聽

好正呀首歌
講我同我Ex ✌🏻

有想過 重遇應該不錯
卻清楚 就算再遇卻怎麼
時地已過

重遇都無意思

傷心樹

咁你做咩無啦啦鐘意呢首歌

都係抒情姐
但離去後不會再遇

原來你成日開post叫春

人唔叫春就無意義了

咁又係
你有無約到人出來呀

無喎 傾下計夠啦

好想match到啲同我瘋狂睇小新嘅絲

hi

app 入面一個都match唔到

同個男仔傾咗幾日傾 交換咗tg 點知發現佢係支那人
即刻覺得同佢傾計嘅自己好撚嘔心
佢一直同我講佢係毒撚 係連登仔
仲話之前條ex喺高登識
發現佢係支那種比起發現佢係矮毒肥柒 感覺仲要差
我即刻叫佢咪撚再係度呃鳩其他人絲打
香港人唔撚歡迎支那人
宜家完全唔再相信交友app嘅人會講真話

宜家連連登高登都俾支那人入侵埋
到底香港仲有咩地方係屬於本土
好撚失望

下個會更好的

慘慘

我本身唔係小新fans , 但我 list 到有一個咁既絲

算吧啦

嗯 算了

點解唔係我

大陸人都識上連登? 佢係新移民定成個人仲係大陸?

我好似Match過你
個位巴打又係好鍾意睇小新

係咪我講野鳩得濟嚇走你

冇俾人match過

想知有冇人買1388無限match

應該係新移民 feel到佢好想融入香港
會睇連登 但係無ac
仲同我講呢排迷上左抖音
連登仔日日屌鳩抖音啦 cls
錄音唔敢錄 驚我聽到佢啲鄉音
Status仲要係別問我的故鄉

你有無 join 科學園：蠟筆小新動感跑 HK2018

話唔定識到老婆 ( 都係果個絲同我講先知有呢個 event )

無 我唔中意跑步 淨係中意游水

咁早結婚

識到唔係叫你即結

你個名係咪野原廣志

我都覺得好難搵到個傾到落去嘅

唔係啊🤣我都係叫風間徹

買完就溝到女 點解唔買？

你地好似

唔睇屎忽睇何B仔

metoo

成日吹我耳仔

這就是現實

冇再同任何人傾
但每日都會抽一個配對就會熄app
儲印花

頂我曾經都match過佢
不過冇聯絡

巴定絲

尋日抽到個絲打，正常講咗幾句嘢
最後個msg我講既，等佢覆
後黎發現個chat唔見咗

心諗做乜鳩
自己被動唔回，咪等多陣我撩多次你囉

點解match唔到我

多謝
終於成功脫離單身
聖誕唔使打JJ

屌 我諗住match個18至22 之後match到個女仔 佢同我講佢29歲 差9年仲玩唔玩到

去app store 留低個5星

絲打肥定瘦？ 我match到少肥絲打

連續兩日同兩個絲打出黎食飯，結論，一啖沙糖一啖屎，性格互換就完美

咁chur

兩個唔同絲打，唔係同一個

我知呀 咪好chur
仲有一個月 bro 加油

咁機會自己爭取架姐，仲有你揀人人揀你，你揀岩唔代表人地都揀岩你

同意呀
付出先有收穫
咁bro岩唔岩先

廢話....男仔等人match 同慢性自殺唔再玩無分別

試下無妨 不過好憎呃人呢啲真係，之前知道咗個係男扮女（即刻番轉頭report咗），而家凝住個個都有可能係

絲表示第一次玩交友app好緊張
唔知點搵多啲話題好

絲打邊個年紀range？

18-22

等我抽下卡先

巴打，呢兩日你工作上比較忙又攰
之前由朝傾到晚，到琴日一日得幾句，甚至今日冇出聲。
睇到樓上講：有心就算忙都唔會覆咁少
咁我唔阻你啦 希望你搵到更好嘅女仔！

可唔可以講下 2個分別係咩性格
點解唔岩

同病相憐

好多絲打連少少希望都唔肯比人
打完招呼之後連「hi」咁簡單都唔回下

想問下各位巴打，咁既情況係咪放棄好過

你個年齡range係乜

慣咗㗎啦 只係你開場白唔夠吸引所以唔覆你姐
過咗12點又係一條好漢

慘慘豬系例。。。。

放乜棄，都無過

祝你好快脫單身

巴呀

樂觀D諗另一方面

呢個APP點睇都係 男多過女
男仔會好主動 你有心應應該問題不大

呢個情況好少見 我HI既都有回 不過隔左幾日

我range係23-26

您係巴定絲

*你
屌 手快sor

男仔係會主動 但傾計係雙方...要有互動 好驚人地開頭 我做咗結尾

如果連登有得pm, 都想係度識下各位唔hea回的絲打
話哂大家都用呢個app,都係想脫單, 同埋我match的好多女仔都唔開話題唔揾人, 搞到變成單機咁
明明機會係由自己爭取

連登2年都冇pm

如果我放自己tg ac, 又好似對IT方丈唔住咁 (雖然可能根本無人想識我)

乖乖地用返個app match絲打啦

有咩好驚
你諗下你會有咩損失

客咩氣
能醫不自醫
幫到你正能量都好滿足

驚自己會越玩越頹 又令到對方唔開心
但諗諗下識朋友 都係輕鬆心態做返自己好
依家都傾得幾好

好想搵人9up

叻女
一切隨心啦！

Match到個女仔係咁講自己啲情史
咩玩法 ？

返左轉大陸，再開app顯示，your account is disabled

拍過好多次？

skip啦，真心

下次唔好再隨便叫女仔做你SP 啦

難得有個絲打傾得耐啲 突然就唔再覆啦

仲要講到次次都好刻骨銘心好難忘
好想幫佢拍部電影

真心對佢無興趣
但作為有風度嘅男士又唔想直接講：太濫，不了
得閒當故仔聽，當訓練同女仔溝通都ok嘅

當係fd okay既，唔係不斷放負既話

佢又無放負
唔知係咪想表達自己唔係賣剩遮
只係我寧願同張平凡嘅白紙由零開始，都唔想要一個曾經滄海到而家諗起啲ex都仲會喊嘅伴侶

啱呀
乜寧願，我perfer白紙多啲

我唔係介意人有歷史
但既然對方仍然活喺過去
我都無興趣參與佢嘅未來

啱呀，我都係咁諗呀

搵我傾

睇下抽唔抽到啦

有j 絲打

頭幾日無 今日連中三元😂

又有絲打match 我同我say hi 我覆返佢又唔講野

Hehe啦你地
動感超人同風間

成功約到佢過Christmas

中間唔見，直接Christmas 出黎？

如果第一次就約聖誕會唔會太博

其實我覺得唔交換相傾仲好
希望越大失望越大

其實睇完相唔覆人會唔會好仆街?

絲表示寧願你唔好再比假希望...
交換得相證明女仔有心想發展落去
如果之後都keep住傾
而佢又覺得你係佢個type
就誤會大了...
咁人睇樣無錯既...
何況你都講到連話題喜好都唔太夾
咁let her go等佢盡快搵下一個啦

我想同問點解match 到嘅人啲username 點解咁古怪嘅？唔係英文黎

問下佢有冇女朋友
睇佢會點答你

多謝解答
雖然唔知點解有種罪疚感 但其實佢性格都幾好
祝佢盡快搵到啱佢嗰個啦

A: 天使面孔身材, 魔鬼性格
B: 魔鬼面孔, 人類身材, 天使性格

性格點魔鬼法？好港女？

又到新嘅一日 唔知邊個巴打會match到我呢
好悶啊快啲黎陪我傾計啦

應該唔係港女, 只係對於我黎講算係魔鬼性格姐, 比著其他巴打可能好正常

點解 你要咩條件
佢有咩得罪你
定你要認真搵老婆

我只係想要個鄰家女孩就夠架啦
佢又冇咩得罪我, 只不過有啲野唔係太接受到姐
有邊個唔想一拍即合牽手到老?

即係個女仔太靚，你覺得無安全感？
有咩接受唔到 想學下野

係到講我覺得會自爆到渣到冇得淨

咁可以係邊到講

不要再問了

講你就講啦

好少見人 有靚女都唔去馬
好好奇發生咩事

自已知自已事, 除左外貌之外我其他都有
無謂太自信, 傾耐D再睇

即係仲有同靚女傾緊？
話唔定人地搭你糖呢

有啊, 基本上都係我搵佢, 佢都係接近秒回個種
毒撚切忌自信, 可能人地當我係兵呢

你要咁諗人地 人地都無辨法
可能佢根本唔睇樣

唔好咁啦, 我唔想自殺住

我諗住約多一兩次再決定, 我唔想玩速食

想知乜魔鬼性格

成日誘惑佢

傾計傾到大家都秒回
一比左ig就即比人del
我係咪真係咁樣衰

係

你唔啱佢啫

睇完相 約到出來又點

又係無後續

呢樣同意呀巴打
不過其實冇feel就冇feel 冇咩野講
就算你已經冇做錯乜都係咁
最緊要係唔好太自責 覺得係自己問題 失去左自信

已經搵緊下一個了

其實玩呢類嘅app通常大約幾多歲 多唔多18-22呢個range玩

已經有5個keep住whatsapp

好多讀緊書

係咪全部都知你月入50k+

我諗應該瞞到掛
又或者自己呃到自己

靚女拍拖不了 通常性格好差

呢樣真

正常樣就ok 寧願性格好 如果唔係拍拖慘過做狗

其實樓主設計app幾唔錯
我都有幾個傾得錯的女仔
有一個成日女仔吹水
但是鐘意個女仔又好似唔係

不過其實我地未互相交換相，都唔明白點解有巴打交換相 見到有人拍拖我都

喊出黎 同緊個女仔傾計無端端冇左個對話contact...
個app咩料

1999

你比人del咗

唔撚係掛

其實我都覺得自己講野1999

你講過咩嚟

見到巴打仲要咁有先信 覺得係個app有問題 即時諗起：你個野壞左呀 我就忍唔住笑左

無 講左幾句 諗住覆佢果陣出左app
返轉頭冇埋

屌你老母 玩左一個星期 得一個傾左一陣
其他都唔撚想傾計 想點姐d女 唔想傾就唔好玩隻app la 收皮啦 屌你老母 我唔知d人點樣同咁多人傾 又識到女 反正我就一個都識唔撚到 我已經del 撚左啦
我唔玩啦

我啱啱都咁，個絲打個名乜字頭？

H

咁唔同

玩到發脾氣

尋人啟示
Y字頭絲打，你俾咗contact我之後，個message就無咗
請見字聯絡方丈啦

搵人比個合理解釋我

諗下點解人得你唔得先
與其一味覺得人地問題 諗下自己有冇問題先囉
再去改進下自己

如果人地連同你傾g都唔想傾 根本無法進行對話
又或者我太天真真係以為依個Apps係到識朋友or 女友 結果事實係大家只係用大家攝時間， 用完就當垃圾

又好似六合彩咁一定會有人中獎但嗰個永遠都唔會係你

咁點解會唔想同你傾先？

比完contact 你發覺後悔。。。咪成個chat room 刪左佢，好合情理

已經搵返佢啦

刪左contact 你點搵返

有我們偉大的方丈

點都好啦 都希望其他巴打可以開到齋
我都相信你哋可以 只係我無被愛神眷顧
我心理太弱 我攰啦

唔好浪費青春呀，會後悔

屌啦 玩左幾日 先得一條女覆我

正常

係咪男女失衡得好緊要

咁同人傾計更加要小心啲，諗好左再慢慢講

可唔可以match到d有心人傾下計
可唔可以真誠d

點先叫真誠

起碼唔好扮單身先囉

有無得report 架，咁鬼？？

真單身都冇女埋身

你遇到嗰個個名係咩字頭

第3個ｐｏ有ｄａｔａ
好似9ｘｘｘ男 : 3ｘｘｘ女

唔好太上心就得啦，當打機咁，失敗咪下次囉
唔係樣樣野一定會有好結果㗎
我同我個fd一齊玩，佢都keep到3,4個長傾秒回，我就1個都冇
而現實我個fd社交能力好我多多聲
我講咗啲咩野自己參透下
利申，學習緊

巴打講得好好
我尋日開始玩
Match到三個男仔
兩個都秒回
同埋都好主動搵話題
我覺得當多個人吹下水都好
至於識唔識到男女朋友就隨緣啦

原來真係有女仔主動match人，呢個app真係好神奇

雖然佢冇講野，我亦唔好意思開口

你唔講佢唔講,就無人肯講

唔好期待咁多
試過3個絲match到我，有2個唔講野，咁我咪主動hi佢，但完全唔應
最後一個會主動hi我，但我覆完就畀人del

我都有比2個絲打match過，不過講幾句就無下文，我只係問左佢叫咩英文名

利申：自問溝通能力幾好

睇完上面兩位巴即刻頹左

既然係係咁就求9其say句hi算

都係我上面打嗰啲野啦，唔好太上心就得
隨緣啦

隨緣啦，無開始認真傾就唔洗上心，到真係大家岩傾既時候再上心都唔遲

基本上男仔玩呢啲app 真係每日得1個新既女仔對話框

轉咗tg之後女女話唔小心del咗chat 方丈有冇得restore char history

覺得自己好似漁翁撒緊網

真係唔小心?

可以 del咗唔少

講下啫 唔使啦方丈 let it go

普查：傾到無癮，知道唔適合，大家會點樣做ending?

越傾越hae，自然流逝
直接講出黎，祝對方下個更可愛

直接del block左佢
試過有個約左食飯 但佢幾日無出現過
直接block左佢

呢種情況我都會block
但有種係價值觀唔適合，想和平終結

正常人呢
你唔搵佢 佢都明你咩料

又唔係情侶
無必要直接講
現實識左個人覺得唔太夾
都會慢慢疏遠
網友都一樣會咁做
唔需要諗得咁複雜
除非對方開口問/同你表白

又可以做條好漢

原來無樣睇架 樣都無得睇點傾落去

我ff緊佢係靚女

交友app係咁架

你講得啱

只係想搵人傾計
有無人係咁用隻app

我

終於識到個朋友了

識左個男仔差唔多兩個月
有約過出黎 大家都覺得好岩feel
本身諗住完左呢排就正式一齊
但佢呢幾日又同我講未ready拍拖...
我好唔好等佢

忙完呢排

唔係未ready
係未揀好姐

玩左成個月都未約我 但講野又會flirt下咁 係咪想收我做兵

Get the hint
用得交友app點會未ready拍拖

巴打你係靚仔?

發覺用依個app d 女仔都好撚神奇

永遠主動match完我之後就唔開聲等我開聲

我想講既係，我唔係淨係同你一個傾架，唔好成日都以為一定要男仔開聲黎serve你啦好唔好？

係呀 好撚神奇 唔知點解責任係你到
講野要有趣 又要你主動 又唔可以問咁多問題 又要諗點先比到你分享自己野 你就佢試下睇佢中意既野 佢又叫你唔好晒自己時間
大佬下 難度同溝現實女一樣 我不如溝真人啦

係仲極品過現實既港女

點解可以識左人地個幾零兩個星期就flirt 人

自己唔係靚仔 無咩自信

咁要識幾耐先flirt 追女仔唔係要厚面皮嫁咩？

Agger

有啲巴打可能想快啲搵個合心水嘅女朋友，一開始會問好多嘢
但係好似審犯咁問嘢，真係好無意慾同佢哋傾落去
唔好話拍拖，就連做普通朋友都唔想

方丈幾時有網頁版呀 返工唔用得電話

Sorry lor

唔好撚做囉

D巴打真係好chur

老友 你男定女呀

真係自信問題

都幾肯定佢無同其他人傾緊
有睇過佢手機

點醒佢呀嘛

但我同佢本身都唔打算識男女朋友
唉我係咪好on9

點等？
人地ready完都唔一定同你一齊架喎

唔好咁天真啦
明知食硬你既 吊住先
幾時食都得啦

憑你呢句我決定dl番個app黎玩!

關咩事

咁你憑咩做外協
利申都係外協

Move on la

同個女仔(大我9年) 傾左3日 已經flirt 緊 但點樣問佢拎相好

有時候見到個profile介紹同興趣，覺得唔啱key咪唔Hi囉

乜啊
你地乜都冇打

直接問
有冇興趣交換相

work？？

Work

但係你哋喺邊度交換 係whatsapp 定係其他地方

咁都幾膚淺下，單憑個3個興趣就唔理人

work 男人老狗直接d 唔駛扭扭擰擰啦
斯文d問 通常都得既
如果人地唔想既話就短時間內唔好再問啦

telegram

分享一下
我唔係成日開app玩
都係match過幾個only
適唔適合繼續傾落去呢樣野
頭幾句對話都睇得出
我當好似現實咁同人傾計咁傾
而唔會分飾兩人咁咁大分別/造作
match左我就只會專心同個個傾
最近幸運地match左一個
我認為係above average嘅人
傾左一陣就換tg
唔夠一星期我就約佢
不過我覺得佢應該同時同幾個傾緊

利申巴

正常
我都同時傾緊6，7個

要靚仔先做得外協

我唔係咁嘅人，我做唔到

呢個邏輯我跟唔到

分分鐘一個都無 連唯一一個好有傾開都del 左

好傾都唔交換TG,WHATSAPP?

點解好傾就要交換 咩邏輯

交換相都要啦

你知我依d樣衰毒撚交換左相就會俾人del contact

巴打唔洗擔心 隔離post話好快有基因改造人

好傾都唔交換contact 咁等到拜山先換

就算唔係以識另一半為目標當識普通朋友你都要交換左先叫開展第一步咋喎

交換whatsapp 起碼冇咁易無拿拿消失

由岩岩出開始玩目前淨係換到三個，一個就大我少少但傾傾下真係冇哂感覺好似冇哂話題，咁當識左個朋友算；一個就初頭好好傾，但傾左大半個月開始覺得價值觀差太遠，目前都係半放棄狀態；最後一個傾左一輪，已經約定左幾時date，不過就唔知會唔會見完之後俾人block 哂斷聯

利申三個都互換哂相 ig之類

之前玩左幾日
得一個有拎到TG WHATSAPP

C打match me

已經冇玩了

其實我果邊最好笑係最後一個，傾左好快我初頭諗住換tg先，之後佢就話自己冇用，然後我鳩嗡就話冇理由咁快拎wts 嘅，跟住搞搞下好快手就轉左用wts傾。基本上日日兩個人啲對話都好冇營養 ，但以識朋友嘅角度嘅話黎講佢真係唔錯，至少唔洗就住就住扮哂野咁傾

頭幾句就flirt啦

何謂冇營養

大部份都係鳩嗡同互串對方

唔應機嘅點解唔block咗個match

上個禮拜佢仲同我講叫我唔好再諗ex 做佢女朋友
今個禮拜就叫我再比D時間佢 佢唔想咁就無左我

佢同女朋友未分手呀

其實係咪好多人玩黎係為偷食約炮

頭先見到有學生絲打有玩 仲要幾靚女下

我覺得係

3句唔夠 就收皮了

咁都偷睇到

點解近排個個都潛曬水

識到個絲打，交換埋telegram 同相都未比人del
而家都有每日傾
我想講我真係好想同你發展落去

晤想太chur姐

交換晒TG同相傾左一個月，無傾一日就比人block 左

喂朋友, 撞名喎

巴打你個名

你地可以發展

唔交換contact都可以一齊出吓街

可以做朋友

同巴打完全一樣，但唔識flirt女，依家仲要越傾越少
如果就咁漸行漸遠真係好sad

巴打 仲係同2個絲打傾緊？
魔鬼定天使

我已經del左個app了
成日睇完樣就唔想再傾 無意思

已離開魔鬼, 但又另外同三個新絲打傾緊

係你睇人樣唔想再傾，定人睇你樣唔想再傾？
認真想靠呢個app出pool，真係唔好對中上樣有太大期望

我睇完人個樣 唔想再覆了
都係去返現實世界識算
App唔岩我

咁快
咁之前個靚女絲打呢

裝左，但好似好複雜

人蠢唔識用

而家好開心咁傾緊計

自介留左165，想睇到底會有幾多絲會同我長傾
利申講真話

真係咁誇張？仲未交換相 好驚

又話人地魔鬼性格

唔好咁大期望 我就唔玩了
哂精神時間

wow,所以我喜歡比相人先。

佢正常既時候真係冇得輸

match 左3個都冇覆我

會唔正常嫁咩

有, 琴日經歷左次

Coffee meet begal

可唔可以形容下到底有幾誇張？

傾下傾下發現 仆街識嘅 又少左個quota

咁有緣都唔上？

出口成文, 隨時勁過你同我, 而且又有D腹黑(唔知有冇用錯)
但係正常又好kawaii

簡單D係一念天堂一念地獄

正呀喂
上啦巴打，呢啲先有情趣

女主動？！gogogo

巴打你真係諗清楚呀，出口成文應該冇得改

又係時候重生

點暗示先？你知其實男人係幾反應慢😂

洗唔洗喂到埋口先識食

成日見到呢d女追男既例子，覺得睇緊科幻故事

對方主動add我 傾左幾日計 好似都幾岩傾
然後佢亦主動拎我whatsapp話方便d傾計
比完佢就無下文 到底我應該唔換第d app 定唔放自己相好 明明話題都好岩 比完好耐都無打字 問佢一句又無覆 應該冇了 有小小唔開心咁囉 你慢慢hea我咪好 我自己識閃 而家完全唔見左人
我係巴

ios 更新：
1. 新UI

整緊send 限時圖片 預下星期二出街

等佢主動

btw 覺得佢點？

幫佢走出嚟

咁破一破地獄先

Hello

”埃”下佢 撞下佢 佢有feel會識做

記得之前有個post講唔同身體接觸有幾多分代表乜

如果對方del左app會唔會冇左佢個chat

呢個App好正，係我繼dark souls之後，見過最有效訓練情緒管理既工具

有無玩到扔手制

死完又死，每次復活又睇下今次行到幾遠
搵到新嘅樂趣

巴打幾幽默

今朝match到個絲打
講完個開場白 佢淨係回一句嗨
完全唔知可以點接落去我就唔覆住
點知隔多陣unmatch埋

Match過咁多人呢位絲打都算最無厘頭

你開埸白係乜先

其實你地啲開場白係乜

例如

幾時match到你

秒回左幾日 突然間就唔覆

let try

好撚多 港女就咁覆個表情 仲要反白眼🙄️
完全唔知自己咩問題 咁樣點覆呢
覆番😀😀？
真係痴痴地線

毒撚玩咩APP都冇用
交換相之後唔係hea覆就直接唔覆

總會遇到一個唔介意外貌嘅女仔
利申遇到

玩到頹左
我再沒有勇氣向女講舊時

個女仔星期五陪我食飯同去車聚

不是

下星期二版本應該解決左食message 問題

今晚不斷開關server 抱歉 因為做緊testing

唔緊要 返正冇女搵

Match到個幾靚仔既巴打
自己知自己事 已經唔想再同佢傾

都幾多match 開左幾個鐘就有5/6個 傾唔切

女仔一日係咁多架啦

Photo?

發現自己最後都係一個外協

啱呀，約過三個出嚟。 三個都真係below average得好緊要

最尾玩番CMB

你巴？

冇換相就出？

但都算識到啱傾嘅朋友嘛

有，但幾個都照騙或者遮住最肉酸嘅部位...

有咩部位可以最肉酸
樣？
玩cmb/tinder都有機會係照騙

eg. 個鼻柒咪淨係露眼露咀囉

皮膚差就搞effect etc.

咁都要畫出腸？

咁我覺得呢啲都算合理嘅

唔係放大頭相既話
就算冇美肌都睇唔清皮膚係點

好sad 一星期就完左
有得揀我都想同你傾耐d

萬般皆是命 半點不由人

想問下各位巴打
會想女朋友送咩聖誕禮物比自己

今年冇得玩 要準備考試

玩都唔會即刻有女朋友
可以一路考試 一路識女朋友

真心，讀書就專心讀啦
俾你即刻識到個都未必跟一世
知識成績跟你一世
當然你唔會炒一兩科畢唔到業既話就無所謂既

屌
D人咁有自信嘅
講野又串又高高在上
點知

呢幾日match到個自稱毒絲
都傾得幾埋
只係佢隔幾個鐘先上一次水
搞到我地來來回回覆十幾個msg好似寫信咁

幾日一次果啲算隔世？

搵你zip時間

唔通忙人唔可以識朋友識仔咩
而且調返轉，你都可以用佢zip時間架嘛

我都有個傾咗一個月
每日我同佢加埋10句都未必有

Timing好撚重要
你如果喺佢忙完先出現就perfect

咁又誇張啲
係乜驅使你同佢繼續傾落去？係愛？

唉，我明，我真係明喎

唔知呀 雖然大家都交換過相
每次傾都隔粒幾鐘咁

好似好多巴絲咁快交換相

我覺得交換相有機會直接冇咗段關係

我有個一日覆兩次 巴打點睇

好過傾耐咗有啲feel 先發覺個樣唔啱 浪費時間心機

傾咗3個星期，約出黎一次就玩完

冇換相咩？

冇

你唔啱佢，定佢唔啱你

出完黎我有搵佢，但係佢hea覆之後就已讀不回了

佢簡人人簡佢

因賞你嘅勇氣，但奉勸大家換相先

外國撚係咪冇得玩？

Why not

好多兄弟講話match到好多外國讀書...

Match過太多不了
一堆都拎你黎zip時間

出黎果陣，咩氣氛架？？
你係金鐘m記樣？？佢就正常樣？？

尷尷尬尬咁，第一次約女仔出街
樣…係掛

佢樣如何？

我覺得正常樣

慘，我都驚我會咁

To S
幾好傾,幾有緣,傾幾耐都係假, 換tg, 俾左相, 你reply個幾句話睇到我幾心up
知你都唔想咁直接咁講hurt我, 但我真係寧願你del我好過
以為遇到你同各種巧合都係注定, 點知原來只係純粹巧合冇其他
多謝你呢三夜陪我吹水咁夜
J

佢講左咩?

個樣冇緣

先三個夜晚，咪咁易上心啦
拍好耐拖一樣可以散

三晚講到好似三個月咁一

我都驚

唔咁負面先 保持心境開朗先吸引到人

*唔好

巴打們好心唔好咁雙重標準啦
換完相就hea晒咁覆
又話人肥婆又暗瘡流膿咁
你揀人人揀你
其實有無拎個心出黎傾對方都感受到
唔好下下都將自己睇到咁高

申：巴 多謝方丈黎緊應該好chur

一見如故既，實在太難有
如果可以選擇多次，我會呢世都唔露面

thx巴打，不過我都應該唔會繼續呢個app了，仲刺激過其他

sad. Good luck bro.

方丈做咗啲咩好事 玩左幾個月終於有人match我。仲有兩個添

痴線 啲女比你溝晒啦
把握機會

一路抱住緣份心態玩
最近能夠遇到一個唔係搵伴侶既對象傾偈
其實可以毫無顧忌同放好多 講既野都有深度好多
假如可以繼續傾落去做朋友都真係唔錯

Diu
All 77

方杖 想識多d毒絲 有沒得興趣加多個動畫

見咁多巴都係約完出黎就收皮，好驚我都會咁
利申：傾左一個幾星期，未交換相

我就是成功的例子

交完相 過唔到自己嗰關 都係做朋友算

相都未交換 啲人都唔知做乜無啦啦唔覆我啦 唔使灰心既 總會搵到個啱傾既

連傾都無得傾
一係就唔回
一係就回得1-2句就無再覆

same here

其實都幾難搵到個岩傾，岩傾之後大家換ig/相，合埋眼緣再約出黎，約完又要大家有feel先有機會再行落去
過三關斬六將

呢啲就係緣份啦哈利

難到

我愛你啊 方丈

岩傾??
搵個肯出聲都已經難啦

我都係咁話 講講吓無啦啦就唔覆

可能人地有岩傾過你既人

想問係咪個個巴打都係以「個app壞壞地成日收唔到，不如轉apps傾？」呢啲類似理由
撞親都係

我match到十幾個 但次次我hi完人人地都唔應 究竟係咪bot黎

又啲又黎係傾得一兩句就失左蹤

都話個app 無bot

我想問del在app既user係咪照樣會match到

12小時內上線過既user 先match 到

但啲回覆率低到喊，十幾個都係幾日一句，一係就完全唔覆。

開場白係咩？

Hi

佢地一日收幾百個hi
我係女都唔撚覆你啦

幾百個咁撚誇張？

打個比喻姐

頂，我都係想正正常常傾計啫 係其他app見啲男既開場白作曬詩打成段portfolio 咁

你可以繼續hi
100個應該有1個覆你 加油
唔好氣餒

我初初係 不過之後就是但搵個位先入

單刀直入 入佢中路問轉app
衰咗之後過幾日先再問
前提係佢仲肯覆你

我hi 親都有人應 係咪好好彩

Admin知唔知女仔avg一日會有幾個match?

我之前用呢個app真係成日又lag又成日收唔到message ，match 過一啲女嘅有啲都話有咁嘅情況

成日食message，send左出去轉個頭消失左

下星期開始就無呢個情況
大家無藉口再換tg

真絲

一日應該至少有5個
所以真係唔好say hi就算數
想覆都無心機啦

無得send圖已經係借口

下星期有得send 圖

嘩，咁三日已經15個，仲邊會有心機傾

覆到變客服cs咁

Del app保平安，男女唔平衡得太誇張，知道係無可奈何，只能感概自己性別低賤

如果咁講，active既男女比例係5:1

我直講 唔想搵藉口

個app食電聽過

幾個都係換完相就變左hea覆

好似其他apps都聽過

咁你應該連相親都接受唔到

點解縮

如果del錯人 有無方法揾返？

建議巴打一星期先可以搵一次
真係太多
小妹一次覆唔哂

嫌多嘅話去配對設定熄左去咪得囉

實在太多狗公
可唔可以唔好咁chur
覆少一分鐘又屌我
仲有啲5p仔

好奇問 會唔會match番重覆

個名好多都一木水

求解答

你同d9公講本娘娘唔得閒招呼你咪得囉

唔可以咁冇禮貌

得閒咪覆囉，當自己邊位

唔好理條假膠啦

咁你又chur住

真

我講佢哋

痴線 傾咁耐仲唔出？

即係比妹仔大返轉頭

有冇人match過靚女?

下星期更新：

1. 傳送5秒限時圖片
2. App 入面有一頁通知睇得返幾時有人match 自己 / 幾時有人刪左自己
3. 唔會食message

見完樣已讀不回，係咪……

點解我開唔到個app 係咁server failed

我都係

你個野壞左呀

召喚方丈

又好似搞掂咗

以前係其他app好多人用衣個理由轉wtsapp/line傾
但之後發現全部都係呃人既鴨仔
所以宜家一有人叫我轉app就好有戒心情

話說佢話交換app啦 我就話IG 點知佢比完個IG名我 當堂嚇左下 屌原來識嘅 但我冇同佢講我係邊個 佢依家好驚又好好奇

咁睇返之前d對話會唔會好老尷

一開始就傾對愛情點睇

覺得有無發展空間？

絕對冇

有冇統計幾多點多嘅人online?
成日朝早5，6點搵人都冇人覆

成功約左個女仔食飯 佢好爽快應承左

Hi ching

Next

我地自己match

加左send圖可以skip埋交換tg了
加速next

利申無開一排了 match到攰

靚唔靚

成日交換自拍相 覺得佢幾得意

Match 咗個姐姐幾靚女但係傾咗個幾禮拜就突然已讀不回 女人真係好難明

有feel就去馬

唔難明啊
好明顯識左第二個

第一次見 去乜鬼馬
都唔知係咪鐘意

撚狗咁撚啦直頭要

唉 又係match左無人覆

Match左幾日 得一個絲打有覆

加一
然後轉tg傾一星期後就想約我
但我已經唔想覆
鄙視自己個樣唔屬於外貌協會
但又係外貌協會會員既人

人之常情

好殘酷

唔想做人了

有冇巴打成日俾女仔block

中伏機率百分之百

有咩伏

佢自己都係伏

玩左一個月
全部都伏

玩到好支力 del app 保平安

點伏?

基本上玩得個app嘅都唔係完美嘅人
但係偏偏就將自己嘅理想代入呢到嘅巴絲打
邊有咁容易搵到滿足自己要求嘅另一半丫

係
點男仔一係好毒
一係好mk狗公

你走去match 男人

傾計悶到傻

match完連say個hi hea吓我都無
又無俾人match, 係咪可以del app

希望在明天
個app 照放係度 點解要del?

我match到你，你唔理我

玩交友app 識過兩個好上心嘅人
我以後都未必會再玩交友app

Me2

如果拍到拖我秒Del晒全部交友apps

感覺到開始多人，啲女仔忙到覆唔切

仲有玩咩你？

可唔可以按返男女比例
俾男仔match 3個
好多人都唔覆
咁又浪費一個quota

鳩痕去叫雞啦死雞蟲

方丈出手喇喂

哇

呢個app都有呢啲人

識左一個幾岩傾 價值觀又幾似
又唔查家宅既男仔
但打字既時候話題不斷
出到黎係咁deadair好尷尬
個app係咪得鍵盤戰士⋯⋯
好尷尬 唔敢再出

咪一碌鳩打一船人先得架

大家真人第一次見怕醜啫
下次約睇戲囉
咁食飯都多幾個話題

佢report 完已經即刻封左了
已經封到麻目，一日最少封10件以上

昨日見面？？我昨日都好似做左dead air 既毒撚

Match 到個女仔話睇樣
Ok冇所謂
又話自己高16x
點知原來係catgirl
玩野呀

你咩經歷

比人block 咗...

Thx Ching
好似幾有用

依d算咩技巧
係睇你有冇心答

但你無上心？

咁咪仲多人搵
之後仲多人唔覆

痴咗線嘅毒撚
改善自己問人方法仲好啦

係我上左心

斷斷續續半年
Agger

帶下佢
人地新手嚟

Hello c打我就係你個next

新手？

你確定你有腦？

半年真係
一兩個月都仲話未係好上心

男人本身就已經冇女人咁talk得。

仲要第一次出來見面。

俾次機會呀大姐

條友幾得意

想知大家hi完之後第一句開場白會講咩？10個有8個都hea覆/唔覆我

Bye

pass左佢

可以pass
冇興趣答你

咁你咪答你自己鍾意乜 問返佢有無睇過聽過囉

成個月唔比我約出黎是否已完

問佢近排聽過咩歌好正叫佢推薦下

咁應該問乜
真心求指教

同問

之前識左個獸醫診所姑娘😭
但我早兩日病左又on shift
卧病在床足足訓左一日之後就發覺佢tg block左我
如果你有上連登 求你解block我

想知你用hi做開場白可以點傾計？

我都試過半年 同有個幾個月
每次完 個心都好攰 但隔幾日又會再玩返
不停loop 咁
玩親app唔係被人 bye bye 就係我bye bye 人
幾時先會遇倒個啱啱好

我諗我知邊個遇過
不過見無乜傾到兩句就好快無理到

幫到手叫佢？

C字頭架?

Tg係a字頭 我同佢轉左tg傾之後 我都好耐無on howsyourdate 但印象中佢真係c字頭

你唔上返去app到搵佢?

佢del左我

呢個app同其他app最唔同應該係有個平台(連登)比人討論

試下幫下你啦

男user：

求下你地唔好來回左廿句都冇就chur人交換ig
我心態上都仲係鐘意轆fb

有人問點先會令絲打應你機
通常問做緊咩呀我都會睬下你
因為感覺上親切啲又唔會話好odd
而且好快會知對方有咩興趣

玩左一個星期嘅小總結 就係咁～

毒絲 上

問做緊咩反而唔會理佢 睇到你個msg都係碌緊手機啦 唔通會做緊好有意義既野咩

又真係長期有嘢做緊

Hehe係咪唔岩玩呢個apps

玩呢個app成功約左兩個女仔出街
但之後傾多兩日就收左皮...
係咪太柒呀我

點知對方tg block左自己？？

好耐無上水

Last seen long time ago

咁應該問啲咩野絲打先會想答

起碼我唔係鍵盤戰士,但一約個個都話太快

利伸個個至少傾過2星期

約到又點...出到黎好地地 過多兩日就hea覆
兩個都係咁

最做係朝早match到 第二日就出黎

一被block ac就冇得翻身 畀次機會都好吖

約完果兩日係黃金時間??

剛星期六見左個......今朝仲抱恙

第一批8 月尾玩既巴打??

好勁啊........事成可以分享下經歷嗎??

聖誕佢肯出開口都差唔多了

咩事俾人封？

不過我係唔會再俾多次機會你班痴線佬
我覺得班女user 好慘 每日收到你班仆街d 滋擾性message

成撚日問人做唔做SP, 有冇興趣試下18cm 長既JJ

老實講 幾西痕都唔撚會應承做你SP 啦傻仔
.

買部二手機, 再性騷擾D絲

但我會心諗 同你好熟呀？關你乜事
我寧願佢問我關於我profile既野

一個星期六中午 一個平日夜晚

聖誕就開口啦